無啦啦流牙血

呢兩日開始唔知做咩成日無啦啦流牙血
真係無啦啦 有時用條痢頂下啲牙
然後就feel到啲血流出黎
刷牙唔洗講 成口泡都紅色
但牙肉唔痛 有冇巴絲話我知發生咩事

係呢兩個月 打錯左

我都係 可能太夜訓 熱氣搞到牙肉唔健康

好擔心唔知係咪有病 已經盡量刷牙刷得仔細啲 但都好似冇改善咁

唔會既...諗多左啦師兄
Btw... 聽講好似要好既話要大力刷番好佢

刷牙要刷埋牙肉

越大力咪越多血

下世小心

捱過左今世先算

日日刷牙肉，刷1-2星期應該唔會再流ga 啦

咪當為將來流少啲血囉😂 健康啲呀嘛

發現有問題已經有刷牙肉 都冇分別咁 唔知係咪牙膏問題

我都試過 個排成個月日日出街食熱氣野咁滯 搞到牙肉腫
跟住即刻沖返幾杯積熱清飲 不過出血嚴重既話最好睇睇牙醫啦

如果最近唔係食太強熱氣野而流牙血，真係去睇下醫生好d

牙周病( 輕則牙齦炎, 重則牙周炎), 要去睇牙周治療科醫生, 如果唔睇會繼續惡化落去， 最後會因為牙槽骨損失太多導致牙齒脫落